屠殺白紋伊蚊會否干犯殘酷對待動物罪?

以國家名義

蚊係昆蟲

番小學讀過喇

蚊係動物都講得岀，不如話細菌係

昆蟲咪動物

上面咩料 昆蟲唔係動物都講得出

白紋伊蚊危害公眾健康

蚊咬人要滅蚊，

咁狗咬人唔滅狗既？

動物點定義

釋義
在本條例中，除文意另有所指外 ——
高級獸醫官 (senior veterinary officer)包括任何獲漁農自然護理署署長授權根據本條例執行高級獸醫官職責的獸醫官； (由1979年第53號第2條代替。由1999年第331號法律公告修訂)
動物 (animal)包括任何哺乳動物、雀鳥、爬蟲、兩棲動物、魚類或任何其他脊椎動物或無脊椎動物，不論屬野生或馴養者； (由1979年第53號第2條代替)
船隻 (vessel)包括任何大小船艇，或任何其他各類用於航行的船隻；
衞生主任 (health officer)具有《釋義及通則條例》(第1章)第3條給予該詞的涵義； (由1960年第30號附表8增補)
衞生督察 (health inspector)具有《公眾衞生及市政條例》(第132章)第2條給予該詞的涵義。 (由1960年第30號附表8增補。由1986年第10號第32條修訂)
(由1960年第30號附表8修訂)

此post已完

無脊椎動物多數水生，大部分海產，如有孔蟲、放射蟲、缽水母、珊瑚蟲、烏賊及棘皮動物等，部分種類生活於淡水，如水螅、一些螺類、蚌類及淡水蝦蟹等。蝸牛、鼠婦等則生活在潮濕的陸地。蜘蛛、多足類和昆蟲則絕大多數是陸生動物。

上面班弱智即刻收皮

無脊椎動物是背側沒有脊柱的動物，其種類數占動物總種類數的95%，是地球上主要的動物型式，包括軟體動物和具外骨骼的節肢動物。

屠殺埋你d 精蟲囉

同自己講？

連登不嬲雙重標準 個樣生得衰 昆蟲 數量多不嬲唔計動物 要可愛個啲先叫動物

簡單d啦
生物除左動物同植物仲有咩分類

做咩係度拗動物定義
依啲好清楚
明明殺蚊屬唔屬於殘酷對待更加有討論價值

蚊香娃，係蚊定青娃？唔知遲d會唔會有白紋依蚊香娃

唔屬於啦 蚊都唔得意

蚊香娃係蚊香, 唔係蚊

蚊香蛙好打定爆肌蚊

所以毒撚咪成日俾人下囉，因為毒撚生得樣衰，所以你哋班連登毒撚唔好怨

咁你咁講殺害豬牛雞都係殘號對待動物罪